8月北九洲行程求調整

今次同屋企人去..
希望巴絲可以比下意見

AUG06 SUN(住博多) 下午12點到福崗
博多運河城 >櫛田神社 >釣魚餐廳(晚餐)>天神地下街 >屋台宵夜

Aug07 Mon (JR day1) (住博多)
由布院大街 > 金鱗湖 > 瑪麗諾亞城OUTLET(博多/天神搭乘西鐵巴士)> 天下的燒鳥信秀本店(晚餐)

Aug08 TUE (JR day2) (住博多)
太宰府天滿宮 > 九州博物館 >(大濠公園站5號出口)福岡城跡 > 福岡塔

Aug09 WED (JR DAY3) (住熊本)
黑亭拉麵(二本木口) >鶴屋百貨1F(熊本熊辨公室 11:00-15:00) >水前寺成趣園 >熊本城(城彩苑,熊本美術館,博多傳統工藝館) >商店街「上通、下通」(通筋町)

Aug10 THU (JR DAY4) (住長崎)
原爆博物館 > 平和公園 > 天主教堂 > 長崎站SHOPPING CENTRE >稻佐山夜景

AUG 11 FRI(JR DAY5) (住博多)
長崎半日(企鵝館) > ( 未諗到有咩地方) > 晚上博多

AUG12 SAT (住小倉)
博多 > 門司港 > 唐戶市場 > 小倉

AUG13 SUN
小倉 > 機場 > 下午1點機走

唔住下由布院
同埋金鱗湖有霧氣先特別, 如果唔係都幾普通下

怕會好悶呀,聽人講夜晚冇咩活動可言

由布院可以浸溫泉

長崎可以去埋99島👍 不過就要再搭車

訂曬酒店未?
你去太宰府個日同小倉調轉會好d
因為你會曬左張JR pass
去太宰府用唔到張Pass

呢日有d chur
由布院來回都要4粒鐘
加埋outlet個行程都幾遠

唔考慮去埋柳川?可以用西鐵既1day pass
個人覺得太宰府唔需要太多時間
福岡城同福岡塔可以夜晚去

AUG 11 FRI(JR DAY5) (住博多)
長崎半日(企鵝館) > ( 未諗到有咩地方) > 晚上博多

AUG12 SAT (住小倉)
博多 > 門司港 > 唐戶市場 > 小倉

AUG13 SUN
小倉 > 機場 > 下午1點機走[/quote]

諗住晏就去,睇下有冇得浸

應該住一晚既地方唔住, 唔應該住既就住

係熊本住不如返博多住, 去長崎唔洗轉車
係小倉住不如返博多住, 搬少次酒店

同埋樓上都有人講左, 去由布院來回都4個鐘車, 點行埋outlet

就係買左,,

應該住埋?

去太宰府搭西鐵先到
JR去唔到架

sorry,jr意思係我買5天,要連續用咁解

自膠

[/quote]

THX BRO

訂左

[/quote]

由布院呢個地點可以行幾耐左右

半日走唔甩
2個鐘去 半日行 2個鐘翻去都冇左一日

天神有間壽司幾好食 個時誤打誤撞入去 全部都係香港人同日本人 好神奇難得無見到大陸人 好似叫葫蘆壽司

咁睇黎如果真係要+ oultet應該只係行得2,3個鐘

thx